我係今日其中一個被屈係鬼手足

屌你老母 我警告你地唔好再捉鬼呀

無啦啦話我係鬼 話我戴耳機就係鬼

今日我好彩走得快姐 大家一場手足都要被你用遮打左幾野

想像唔到其他手足被人誤以為鬼你地會點對佢地

Tui

大隻D都成日被人當狗

支持捉鬼，不過真的客氣點，捉十個隨時只有一隻真

又開多個五毛post
不推文啦
臥底狗

係 生得高大d 個頭髮剪得短d 又被人眼超超

徵哨

咁點解你要帶耳機呀？

同其他勇武聯絡

下次攝3